其實fifa或者世界盃相關會否好似nba咁?

星期五中環快閃 撐被捕保安

FIFA 奶共喎